★誅十族！新增16宗確診 2患者涉多個拜年活動 逾70人檢疫

10個無源頭個案中，包括有地盤工、荃灣燒臘店廚師（有11同事要檢疫），天后電器道御名軒知客、屯門玄圓護老院護理員等。其中#10802，#10807患者較多拜年活動，共涉及逾70名密切接觸者須檢疫。

留名等睇初十五第5波

支那垃圾習俗

拜年群組

一飛沖天去一飛沖天去小小穿梭機

認嗰吓可愛

10宗沒有源頭個案中，據了解，其中一位感染源頭未明的72歲男患者（第10808號個案），早於1月15日已有病徵，曾看中醫，但病徵持續；該名長者在發病期間，幾乎每天都去屯門飲茶，每次都通過體溫檢查，直至年初四因為嚴重不適，才傳呼救護車，在醫院接受篩查發現感染武漢肺炎。

封屯公

1月15日捱到2月15日先確診，阿伯係唔係反西方醫學？

非常好
點可以咁快完

香港已經輸咗

第四波未完架

每次都通過體溫檢查

無止境

70幾人真係多謝佢 搞到冇工開

港共唔封關，市民又埋單

睇中醫

連我屋企全族藍都唔拜年
仲拜年果D真係抵撚死

樓豬冇親人又然

點解廢老咁鐘意飲茶？

你連飲茶都冇錢 快d同我去搵工啦

仲去拜年，拜得年多會生多啲尻毛？

點解要唔認

說好的中醫治療

香港破滅

非兵不利 戰不善

弊在廢老

個呀伯笑尻我地係恐懼撚, 頂足一個月

咁個啊伯去過邊度

我宜家宣佈 第5爆發 正式開始

冚家鏟群組

手腕度體溫 = 中醫把脈

wfh，啪啪啪
wfh,啪啪啪
wfh,啪啪啪

班恐懼撚又贏 好呀繼續啦
十年冇正常生活冇得去旅行喺臭港集中營冇咗十年人生

Yeah!!!咁既時勢仲拜年真係自殺式

無可能 已經捉晒去驗 唔會爆得起

今鋪仲唔冚家剷

量體溫根本無用

支那武漢肺炎第一號病人就係經膠鐵黎香港

當時有紅外線測溫 有用？

繼續停課

72歲廢老，滿口尻毛

查封所有部部電視機都長開播住ＴＶＢ既茶樓

理撚得你
已BOOK晚市
4人隔開都係做下樣既姐

感染咗都唔一定發燒，仲要脈門探

中醫

唔通同你班廢青迫收屍郎

如果70人有一半中招
又禁堂食

老貓black gas，做佢親人好伏

依家黃既先拜年永續武肺

第五波

關支那撚事咩
中國建國七十年嗰陣已經存在啦

政治also

有政府唔怕個條友黎？

冇人可以限制市民嘅自由
自己健康風險就自己承擔

禁埋早市堂食喇

反證封區有用

睇黎隻廢老對屯門牛應該好重怨氣？日日去播毒

攬炒所有工種藍屍

垃圾習俗得未呀 拜你老母咩

又話中醫好勁

唔飲茶仲有咩生存意義

與其話拜年呢個習俗垃圾
不如話你d親戚垃圾。

拜年有咩問題？有假期周圍去好正常啫

係呀係呀測過唔會有架

然後初十五開始，又玩封區

手腕邊可能準

支那種真係支那種爆多D就啱

爆完四月頭回落就可以準備定復活節第六波

抵啦
屌你老母
新年老閪都要面對面拜年
叫話年初一拜完年番黎即刻沖涼洗頭
又要跟D弱智習俗唔洗得
依家衞生緊要D定意頭緊要D都分唔清左
抵中
利申:老母都係弱智

又話正苦同病毒傾掂數放假